[急] 有冇人聽到林鄭親口講撤回送中條例

我諗就唔會有人聽到啦。
咁個問題黎啦，
佢會唔會話冇親口講過呢?

推